終於領悟到溝女秘訣

人類多數係信服同著重 望得到又聽得到既野
內在做得幾好都冇撚用，你幾勁幾有才華都好，冇人知都係冇撚用

所以應該著重口才同外在方面發展
做唔做到係另一回事

我太聰明

on9

我是神

人如其名....end.

路遙知馬力啊 ching

世界如果有咁簡單就唔會有兩次世界大戰

阿媽係女人

最緊要有錢老豆

認同，不過要搭好個舞台

錯曬

總之記住 靚女你就當佢雞咁看待
醜女你就當女神咁捧
雞你就當老母咁尊敬

咁天下間冇女你溝唔到